很难理解为何国家安全法使用地区性文字

看得我很辛苦, 这还是尊重国家吗?为什么不使用全国性文字呢?

使用中華民國正體中文即為犯罪